想君の名は聖巡改為3月、機票問題!

3/13-19

想用jal里數坐788
9000單程香港>東京 經濟
9000經濟 UP 商務

回程 名古屋>香港 JPY 16,500(20kg)

咁買單程升可行嗎?
有冇里數巴打試過?

佢全程UP商
要買經濟Kclass
要6200
咁我咁辛苦儲分重咩
差唔多要比一半

點好呢

即係18000一程J?
平喎，cx要30000

係、做優惠

JA
JAL 經濟升商 18000里

如全程
要買來回經濟Kclass $6200
JAL 經濟升商 18000里[/quote]